有無人知北京廢炎實際情點?

係人都知官方數字係笑話
玩到好似戒嚴咁 人數到底係千計定萬計

好穩定

推

已經冇驗, 所以冇事

個排睇武漢d實況不知幾治癒

連登仔撚知咩

中國人唔係東亞病夫，係唔會染病

沒事兒

無事呀，唔好再問，一陣有人上樓拍你門架喇

無事
相信政府
有政府，唔怕

官方數字*100左右

封城就得，係外面既人唔準入去。

佢不嬲都做緊

詐病求饒唔買咁多美貨得唔得？

應該冇人想知

文宣重要材料黎

無徵狀 唔計

確診人數 自己補番1-2個0是常識

好穩定增長